巴 v 祖 中立區

中立 美斯加油

3年前疤狗俾蛆大屠殺

有冇人有link

請支持迪列治

古亞達道仲係到架

12m

咁都12m

伸手躝

Goal

呢下牙朗明搏你12

Now講波佬

牙朗武肺後射罰球都係咁快痕準

擺明要人唔要波你又食唔哂個位

其實now係咁話隻手申得唔高 隻手都高過心口架啦我想講

明博你嘅 一係你食哂個身位囉 食唔哂伸手擋吹都冇得怨啦

仲要伸夠兩隻

由佢入囉，12m唔計

呢球靚到

靚到

C朗拉兩個走

型到

好靚 直接走空曬

MAGA

古亞達度原來已經8個助攻

真

好耐冇睇過似樣進攻，西甲個2隊西波

成班死皇狗扮咩中立

開皇區囉屌你

迷拖shut up

正式宣布中立區已經俾我地皇迷佔領咗

場波冇乜野睇暴連嗰場仲好睇

保方嚇死人

今晚啲波 鈀個場球證請this black guy
佢可以退休

得返我睇緊

撐朗。

撐朗

25達好廢

咁能老-.-

比起以前好咗 冇撞一撞就瞓低博foul

巴係咪冇落底傳中依樣野 下下都入中間

比真歷空哂仲控一腳

祖d反擊柒到

中立區

落底冇頭鎚

牙朗打返正前好啲

睇到好撚燥
龍前傳傳傳

佢唔記得係皇馬後期幾閪

換走25達啦
啱啱牙朗係左邊發脾4都無波到

成日波皮都hi唔撚到wo 加上佢根本唔識背龍踢

痴線巴完全冇form 下下靠美斯發版
祖起碼都知佢玩9981斬 但啲反撃畀女人達斷曬

冇咗啲人夾美斯 可能唔出佢仲好

達子近排踢得幾好都俾你條車狗屌

有人屌美欺嗰吓要判12m

仲話自己皇迷

皇馬有我賓 祖冇 分別就係到

啱一半錯一半
點會唔識背龍踢 成日幫手較炮

以前左邊仲有馬些路幫佢

賓狗仆街死

起碼反擊都要係頭啦
啱啱有幾球都係25達前 朗後一格

呢個區中立條撚咩 成堆皇狗

25達依家幾勁

俾施蒙尼抽插過係硬淨咗

Ramsey

手球

又12m

疤走甩第一球handball，走唔甩呢次喇掛

無爭議啦呢球

Lenglet 梅開二度

又係lenglet多手

原來疤都有華拉尼

好少睇巴 但係印象中成日見到lenglet禁區拉人或者手球

牙朗啲12碼痴撚線 轟爆個網

掛住牙朗了

聽晚5大後防一人一球

咁係好咗既 起碼硬淨咗好多 但啲反撃幾球都係佢斷喎

冇黃牌執倒啦

睇親佢都係老鼠屎咁

就算捉到路都撲唔切

即換

高文會唔會激到爆血管
即刻換咗件垃圾

擔泥路祖係皇馬隊

朗試下戴帽?

最柒係一開頭上任強硬到

高文真係吹大咗

不過唔可以怪哂佢 巴塞真係沒落緊 起碼幾年

撐巴都係咁講 輸到無哂感覺

小組對賽往績計唔計作客入波

擔泥佬

擔狗真係弱智

聽日到我地俾人笑

免費放So9去馬體

輸波炒拖狗

吉祥物黎 出佢嗰嗰弱智

大雄唔係最後收番幾百萬咩

炒埋你

炒拖狗 冇包皮 camavinga

成隊好似得返艾巴同美欺夾到但又冇理由再買人夾美斯

Isco

作用係拎控球權

基斯文

電話

好波阿 一到腳就飛機

基沙文

呢腳有料

基士文>蘇9

雖然唔太鍾意小花 但係見到成隊巴都冇人同佢夾到真係好慘

佢自己都心淡

雞屎文內奸黎

個波出得咁撚衰

佢都差啲駁到十二碼架越位在先咋嘛

0:4

2g1a

offside 啦

牙朗竟然近門失機